其實中大學生人數遠超班狗 可以考慮攻出去

有伏就死

撚有武器

如果人多就贏 幾個月前就贏左
問題係缺乏資源 裝備差距太懸殊

擔心再開實彈

松田你個腦係咪裝屎架屌你老母

同意

就算幾嬲幾想殺狗都好，佢一開槍係人都會驚

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

樓主幾時行頭領軍？

無武器 點攻

hi冷氣軍師

無武裝, 無痛腳, 又唔捨得落手
講到好似好多條件談判咁

你靠遊擊架咋, 閃人啦...

你估打個飛機咁咩

係因為200萬都唔知有無1萬個敢衝

睇直播啦你 反擊左啦 班狗退後

好撚打得

係! 但正面對抗係送死!

咁會六四2.0

人多又點，人地有槍，唔係個個都唔怕死，如果所有人唔怕死就唔會有和理非岀現

你望下啦樓主
反撚到攻咩

武器不對等
學生武器射程唔夠遠係致命傷

淨係要守要好難守

唔想佢哋咁樣死

退後少少就攻到出去？

6.4。美國即制堯

你睇下直播啦屌你 反攻緊呀
守你老母

武力懸殊一定係旁敲側擊
唔好幻想可以正面對抗

你係屋企就最安全

你咪又係睇直播

你都on9

Set rb叫反攻
人地守緊呀

邊撚到反攻呀
火魔射程咁撚短，毛都傷唔撚到條呀

引佢地入 再打游擊

陳雲：欺善怕惡。四字成語可以解釋好多現象。
網友：差人向手無寸鐵的示威者開槍啊！
前大學教授：因為手無寸鐵，所以開槍囉。你幾時見差人向持有竹竿及大棍的示威者開槍？
大家記得之前在元朗及天水圍的械鬥嗎？差人無開槍喔，反而且戰且走。
止戈為武的意思，就是說，如果你擁有制衡對方的武力，你可以停止武力，達致和平。如果你沒有這種武力而去挑釁軍隊，你得到的，是射殺或俘虜。如果運氣好，是俘虜之後輪姦虐待，之後射殺。
沒有這種制衡能力之前，返屋企休息睡覺啦。

係出面啦 要唔要同你會合?

樓主終極冷軍

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

後面仲有幾車

知唔知咩叫攻？

樓主你係現場？ 不如你帶隊試下攻？
軍備完全唔對等點樣攻呀dnlm

On9 拉

popo準備屠城

羅湖都收左皮

唔L 好fing支旗 咪比人mark到位囉

有人數就贏中國版圖一定唔止咁啦

樓主連冷氣軍師都冇資格做

除飛外圍夠人

佢地唔會加人？

冷氣元帥，話攻就攻

係m記睇緊？

唔好諗咁多，要贏，一定要搶裝反擊！

標槍